{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074699?place[place_type]=GID&place[gid]=1074699&place[latitude]=35.1609671625&place[longitude]=129.1668835552&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 플레아드 블랑 호텔 & 레지던스"
    },
    "text": "付帯施設情報のうちレストランはB棟3階に位置し、朝食は07:00~10:00まで提供されます。 フィットネスセンターはA棟の3階にあり、営業時間は07:00~22:00です。 ゴルフ練習場はA棟5階に位置し、営業時間は07:00~22:00までです。 ビジネスセンターはB棟15階に位置し、事前予約が必要です。 電気自動車の充電所は地下5階に位置し、利用は有料です。 朝食情報は朝食レストランがB棟3階にあり、07:00~10:00まで運営されています。 価格は1人当たり8800ウォンで、就学児から大人まで同じで、36ヶ月以上の未就学児は4400ウォンで、36ヶ月未満は無料です。 当日現地にてお支払いいただけます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックアウト後も遅いチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、17時以降は1泊の医師料金がかかります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 バス用品としては歯磨き粉と歯ブラシが有料で、歯ブラシと歯磨き粉は2本入りで1セット当たり1,000ウォン、シェーバーは1本当たり1,000ウォンです。 駐車は可能で無料で、寝具の追加は1軒当たり22,000ウォンで、乳幼児人数は含まれますが、最大人数の超過はできません。 ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報はデラックスダブル、デラックスツイン、ハリウッドキングダブル、ファミリーツイン、ファミリースイート、クアッドラッフルスイートで構成されており、最大人数はそれぞれ3人、3人、5人、6人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランはB棟3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターはA棟の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの営業時間は07:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場はどこにありますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場はA棟5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴルフ練習場の営業時間は07:00~22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターはB棟15階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電所はどこにありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電所は地下5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食レストランの価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食レストランの価格は1人当たり8800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食レストランの営業時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の遅いチェックアウトには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後の遅いチェックアウトには1時間当たり1万ウォンの追加料金がかかります。17時以降は1泊の宿泊料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バス用品として何が提供されますか？",
            "answer": "バス用品としては歯磨き粉と歯ブラシが有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加は1軒当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えての宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類はデラックスダブル、デラックスツイン、ハリウッドキングダブル、ファミリーツイン、ファミリースイート、クアッドラッフルスイートの6種類あります。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数はデラックスダブルが3人、デラックスツインが3人、ハリウッドキングダブルが5人、ファミリーツインが6人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 719
    }
}